朝早真春袋

一連三日既朝早攻勢
令平時隔住電視食花生既港豬們深入戰場
日日朝早世界大亂 想知林大特首頂到幾多日？

呢個春袋唔好放棄，要揸緊佢，全香港人一齊感受呢場時代革命。

聽日11.14三罷18區集會！

幫推
手足們日日都要一齊搭車